食左七年全素，你問我答

雪糕都有全素
我食開happy cow

識唔識CAP圖?

BTW 死去飲食台/學術台好無?

樓主開錯台